被爆戀上樂團主唱 長澤雅美看「約會直擊照」傻眼：這張臉我不行！

日本女星長澤雅美因前男友伊勢谷友介持毒遭到逮捕後，再次成為新聞話題。日前才與56歲男星Lily Franky爆出父女戀消息的長澤雅美，一直以來都是演藝圈超強放電機，其中也包括樂團RADWIMPS主唱野田洋次郎。不過長澤雅美卻對這段緋聞感到莫名其妙，還直言：「那張臉我不行。」

「RADWIMPS」因演唱賣座動畫電影《你的名字》主題曲和包辦配樂爆紅，而長澤雅美一直是他們的歌迷，曾多次在廣播節目推薦其歌曲。2017年RADWIMPS主唱野田洋次郎爆出與長澤雅美共進晚餐，並轉往夜店續攤，因而傳出緋聞。

然而據日媒《東京體育》報導，知情人士透露，長澤雅美當時在雜誌上關於自己和野田洋次郎的緋聞時，對身邊人否認了戀情，表示兩人只是剛好在同一間餐廳，更直接地表示：「沒有（交往），那張臉我不行的。」

長澤雅美最新的緋聞對象，是56歲男星Lily Franky。據《女性Seven》報導，長澤雅美2011年和Lily Franky合作舞台劇《Crazy Honey》，從此變成忘年之交，2人曾經爆出蜜遊宮古島3天2夜、2016年再被拍到酒吧夜會5小時，戀情不脛而走，不過當時經紀公司澄清，Lily Franky只是長澤雅美好朋友。

據悉，長澤雅美在圈中組成「長澤會」，吸取有村架純、橋本環奈等一票好閨蜜，不過對長澤雅美而言，Lily Franky就像是一個避風港。像是她的電影《信用詐欺師JP》，碰上男主角東出昌大外遇、三浦春馬輕生，讓長澤雅美心情一度沮喪，工作人員透露，「她最近終於恢復精神，這段時間Lily Franky一直支持她。」

▲RADWIMPS主唱野田洋次郎（左一）曾與長澤雅美傳緋聞。（圖／記者黃克翔攝）

▲長澤雅美與Lily Franky「父女戀」傳了多年。（圖／CFP、翻攝自朝日新聞）

▲長澤雅美是演藝圈超強放電機。（圖／CFP）

▲長澤雅美是演藝圈超強放電機。（圖／CFP）

這麼丑的........

其實長澤個老人精氣牆
求婚大作戰揀老師做老公
已經覺得神奇地冇遺和感...

心理問題既野...真係唔知人咁多